美股再次失守二萬點！

YEAH！

過多兩個鐘入貨